返咗五年荃灣611靈x堂 已離開 你問我答

想知咩即管問
答到盡答

多唔多女

木屍多人拜d定屍母多人拜d?

每個月比左幾多家用

樓主被人呃咗幾多錢

咩原因驅使你走？你覺得間野是咪邪教？
利申:識人返緊喱間

返左咁耐，有咩感覺？

樓主唔見咗人，唔通去咗靈堂？

你返青年部?

入去淨係想溝女

啲人係咪真係聽得明啲方言？
好似鬼上身

幾時會返去

間野有幾多資產

[member返開你隔離嗰間
你嗰間太恐怖了[/member]

唉樣衰左添

呢間你都忍到5年
有間類似既教會係九龍城,有次堂會活動有成員受傷,班友做既野唔係包扎,而係即刻祈禱,果刻就覺得班友傻撚左
好彩我之後番左間正常既教會

食咗幾多條女

喊左幾多次